如果當初胡官做特首會點

見啲人淨係討論薯片叔叔
Ps.以下請用不推文回覆討論
要推推行動po

廿二條立法

就算林鄭一定當時，我都睇唔明點泛民當時要推薯片
反正都係陪跑，胡官好多位都講得好好，特別係22 條立法
利申：覺得泛民今次進步好大

【特首選戰】公民黨引胡國興：政改不按831 同時為22及23條立法
胡國興情況穩定胡太引述胡官談示威：梗係企喺年青人一邊 .

胡官

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

立論不成立 共產黨係唔會比有人性嘅人做特首

果陣無留意
22條係咩黎

按現是選舉機制，希特拉選特首都輸喇

諗起當年有評論話佢係港版侵侵